潛建都係罰2萬了事，香港仲有法律？

有錢人當權人
法律面前。。。。。。。。
如果換做係牛屎佬結果會點？

法律係咁架喇

btw佔中九子聽日唔知判幾多年

公屋仔=

應該罰市價2折再釘契